[Telegram] TG傾計 冷氣開放:)

鑒於小弟懶得打字 有時會錄音
以下條link比你聽下聲先 費事嚇親你

telegram:

推

小

狐

狸

魔

法

陣

冷咩氣咩開咩放咩 電費唔洗錢呀

厹

依家開緊冷氣喎